一切行動 聽從楊總參謀

全世界傳緊，楊總參謀下令，聽日復課！

有貼近楊總參謀嘅手足傳話，
復課=黎明行動

停課=冇人阻返工

網上大批示威者對楊言聽計從。

好驚聽日真係三罷

楊參謀有新指示

推畀更多人知